【突發】沙田商場一名內地男子羞辱國旗

推

We are temporarily using live channel直播台as english channel

啱啱比防暴護送上左警車走左

不割蓆，但真心想問個支那狗拎國旗之前有冇做D咩，求解答

如果冇既話今鋪的確係勇武走去搶人國旗先開始有爭執

條支那狗如果未有動手腳既話，點解要咁衝動呢

好似劇本咁邊有咁快有狗來

班狗咁撚快嘅喂，撚樣一落巴士站，上唔到的士，再上巴士就有防暴救走

可能係自己友

因應示威者呼籲。今晚黑警將會有暴力濫捕行動。港九新界各大商場會提早關門。市民出街時請留意自身安全。避免同黑警接觸

只係咁樣都要講割唔割你不如反省下啦

咁係咪由佢揸住枝旗企喺到鳩嗡？屌你第一日見咩，特登搵條友引戰搞散集會

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

防暴秒速到來護送
懷疑做戲挑機做新聞

其實玩國旗個班都係死士，等CCTV有料作故仔，大家唔好搞佢，由佢自己打下飛機咪算囉，何必打7佢等佢出名啫？當然如果人地出手我地自衛係非常合理！

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

唔割
不過我覺得打左第一輪已經可以放佢走
始終睇唔到佢無出手

專登要講不割，因為連登好多人講野唔岩聽就屌9人，好似你咁

事實係如果佢無做咩，咪由佢講囉有咩問題?你會少忽肉?

私了原意就係敵人郁手先郁呀大佬等到佢真係郁手你先黎都未遲啦

舉旗應該啦

我已經瘋狂f5等689出賞金舉報佢

個個成日將割蓆掛喺口邊做口頭禪咁，先會搞到意識上咩事都諗割唔割，你明唔明？

佢明顯係對面擺入嚟搞散個集會，由佢直播講香港係中國？你唔整走佢佢唔會走，個集會一樣變圍屌

只可以講處理得唔夠乾淨

推
推
推

琴日實在太多鬼郁D就話人割

大陸死士黎

呢d支那狗見一個打一個
手足做得好

手足們good job

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

支那賤畜真係有樣睇

佢拎住咁既旗出黎護 真係睇到o嘴

又要割呀？

一睇就出係北佬

佢做左啲咩

其實佢係尤其就得，如果佢係政府黑警啲人要突登搞事，你唔理佢，佢一定會借啲二打人。到時以武制暴就合理得多。

因為真係打龍通 你見成個場都散左
等8點啦

報俾公安聽

六大訴求，缺一不可

你呢啲人懶醒扮睇得通透
實際上柒到死
乜資料都無話手足衝動

內地男子羞辱國旗，愛港市民出手阻止

回埋呢個唔回，已經發生左都唔駛講d咩

我要講唔割，因為連登好多人只要人地講既野唔係100%認同佢地就會開炮屌人地分化撚冷氣軍師之類之類，我廢時比人鬧就講左次先，點撚知講完都係比人鬧，岩岩樓上又有一個ok我錯下次第二個po唔講割唔割

圍屌呢樣野都唔係第一日有，就算係又點?
個支那狗係臥底既，佢同你屌咁咪一齊屌，唔出手無問題，事實上如果當場無人理佢既，佢點大叫都冇用當然我知任何人包括我都唔會忍到

如果佢係真支那狗，係人都知支那狗唔夠人嘈就敗走架啦夠膽郁手既我地大條道理私了啦

睇直播詳情：
原本沙田每個人講自己睇法
前一個市民隔離放低咗枝旗
其實都冇搞枝旗，純粹放地下

之後條柒頭沖出黎話你地唔可以咁對枝旗
（其實咩都冇做過）
有巴打想搶番枝旗，佢死都唔肯放，有人忍唔住郁手
之後條友又死都唔肯放棄，沖過去又捉實枝旗+打人
之後過程唔多講（佢有同伴入黎幫手）

之後停咗有保安護送佢走
（保安個樣好似笑鳩佢，自己沖出黎柒，叫佢冷靜）
送到出去條友想攞尾彩話報警（慢慢行）

市民唔服氣不停罵佢，佢又識死唔即走。
去到多人啦，佢就淆底開始跑（過程好似打到女仔）
市民就追到底，唔比佢上車走

到最後班狗上黎護送佢走

係條大陸佬搶人枝旗呀，睇後唔睇前

你去撐警集會比人打
啲藍絲都唔會咁on9話自己友啦

佢黎挑機比人郁好合理

又話不割 但又話要改善 話改善又被人屌割

唔好send上微勃啊

Sir 食左飯未?

不割

加油！不割！

唔撚好再用內地
內你老母地
香港內地係黃大仙

去689個網report

你自己冷靜再諗下
無人打佢 只係口角
有咩咁衝動呢?...

又有錢收了

內地官媒《環球時報》總編輯胡錫進周日在微博發文，指報社召開香港報道表彰會，8.13機場衝突中遇襲的付國豪和其他表現突出者受到獎勵，當中付國豪獲得10萬元人民幣最高獎。

胡錫進表示，付國豪就職於《環球網》，收入一直不高，租房住屬於典型「北漂」，希望這10萬元獎金給他帶來好運氣，能讓他在北京買樓娶妻。

有網友留言稱「他當時的舉動，讓充斥着暴亂的香港，聽到了不一樣的聲音」，亦有人留言問及「記者證給人家辦下來了嗎？」

不割蓆用到好似講咩都要加句「首先我反對港獨」咁撚柒

直播見到個灰衫狗扮人上埋車

如何令到狗咬狗出現

咪以為左右顛倒就唔係顛倒国旗

仲要將五粒星星貼到庸庸爛爛，象徵腐敗嘅中国共產黨領導下，工人、農民、城市小資產同民族階均步向糜爛，完全係煽動緊全國人民顛覆國家

起到呢條冚家剷底一定要舉報佢

神獸終極進化，失控鳥

［重開 極重要］想保護手足嘅同我入嚟睇咗佢！！！ (請記者都睇睇)

睇你睇咩版本啦
CCTVB：男人懷疑搶走被塗污國旗，被口罩人趕
東方：搶國旗男子作勢打人
HK01：男子手持國旗出現，在場人士向佢施襲
蘋果：國旗被噴污，男子不滿，上前拾起與周邊市民理論，其間發生肢體衝突

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

push

連登割席師

正如人地葬禮你都唔會著到大姐大紫啦
班終國人真係好撚煩 次次都要踩場 唔夠人黎 就扮弱者

睇口型講似講緊 普通話 "復" 字

唔好打人啦！人地係真愛國嘅！

死開一二邊啦

劇本

Push

衹讚成適宜自衛，不要過份武力。 也不要主動出手。 我哋係香港人有良知。

好似高智森

因為佢偷走國旗，大家想搶返既時候佢反抗，之後神獸出現，不過只係打身，好似無見血

佢搶野先

佢一日冇打人 由得佢鳩up有咩問題

東方

講明唔割都屌
唔講又被割蓆

人地直播講咪講
講乜柒都冇所謂，無視咪得

你擔心有黃絲因為佢變藍？

呢隻支那佬死硬

睇到悶啦 有冇第二啲風向呀

咩料,支那01完全另一個版本黎

要被消失了，bye

當中有咩做左真係吾知，但TVB影哂勇武打人就睇到哂。好奇怪TVB點解會咁詳細嘅片？

遍地開花，和勇一家

割蓆同改善明明係兩個詞
呢家變咗唔岩聽就係割蓆

所以我地唔可以中計

行得咁前

交通
有兩豬籠一普通狗車艇會消防局standby

核彈都唔割係連登最大大話

WFC

係咪ON9? 咁都仲要傾割唔割？

你試下對住啲狗話死黑警 你睇下佢會唔會打你一身？

有無聽過黑警會割？

已經有人衝去我以前開geh垃圾po屌柒我係鬼

7:49pm -7:53pm 佔一線停留 未見到有無落車

目測有兩架私家車係狗扮人
二豬籠加一普通狗車

個account 咁吉呀ching

0801 駛入新城市方向

真玩命

死撚開啦柒頭
想偷割

Cctvb算係咁

瞄腳
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

推到佢比公安拉

到今時今日都仲唔信前線?之前馬蹄露，的士撞人，都好多人好似你咁講。

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

放佢上微博

傷害14億人民感情

好多人回回多次

有人已經係上面有澄清係支那狗郁手先，ok我認錯係我冇睇清楚sorry

順便回埋上面某d淨係人身攻擊而唔係討論既連衛兵

我唔知你地係真勇武定狗定和理非定咩人

勇武係呢場運動係貢獻左好多無可否認，但唔代表唔駛聽人意見
和理非冇左你地，香港含得撚
但你地冇左我地和理非，你地都含得撚可以冷靜少少聽下人意見理性討論，唔岩聽可以駁但唔係下下一黎就鬧人狗鬧人分化

如果你地係真狗想靠鬧人黎整走和理非
你地仆街死啦死差佬祝你地不得好死

講完，今次真係唔回，bye連衛兵唔鐘意歡迎block我

見到張圖都知係apple live
下次自己入返直播睇返咩事
唔好做伸手黨

仲係重狗